連班台仔都識得左膠呢隻字

呱吉

好似18年開始流行